---
title: Memberikan Informasi mengenai Indonesian Human Rights Blog Award
date: 2012-02-01
categories:
- laporan
- Human Rights Blogger Award
layout: laporancmb
---


![250px-Februari_1_2012_IMDLN_website_IHRBA.JPG](/uploads/250px-Februari_1_2012_IMDLN_website_IHRBA.JPG){: .img-responsive .center-block }


**Tujuan** : Memberikan Informasi mengenai Indonesian Human Rights Blog Award

**Lokasi** : Sekretariat IMDLN 

**Alamat** : Jl Cempaka No.4 Poltangan Area Pasar Minggu Jakarta Selatan 

**Jam** : 13.00 WIB 

**Hadir** :

**Ringkasan** 
* Pengaktifan website [INDONESIAN HUMAN RIGHTS BLOG AWARD](http://www.hamblogger.org/)
